 27  Ngaye wanjh ngayungkih bu ngabenbengdayhkeng bininj kore kunred Zion bu baleh darnkih kamre bedberre. Ngaye ngamunkeweng bininj bu kakan ngardduk kunwok kore kunred Jerusalem. Dja nungka benmarneyimeng, ‘Yina! Ngudda ke bininj kabirrimdokme kondah, dja kamak rowk!’